今日我私鳥左唔比我支持黃色經濟圈既老婆

屌，想叫個雞都嘈鳩我話要離婚

閪都未屌，點浸

唔callg就當手足係condom